大家會唔會問自己老母含撚勁唔勁

好奇想知 有冇人屋企會唔介意咁傾
會
唔會

妳當年吞咗我幾多兄弟姊妹落肚呀？

你問過？

你唔使問你老母
你想知既話問我就答到你

試下老母口技？